Distance Learning Course

其實有無連登仔試過喺香港讀外國嘅distance learning course (例如OUUK，OUA嗰種)？純粹好奇問吓